"Messier 91"="梅西耶 91";
"MiniScopeOrderPaymentOptions"="Agree to Night Sky MiniScope™ Terms & Conditions to reveal payment options.";
"Megrez"="Megrez";
"Rigel Kentaurus B"="南门二 B";
"ShareUnableToTweet"="无法发送。请检查你的Twitter帐户设置。";
"Markab"="室宿一";
"Messier 59"="梅西耶 59";
"ISIS 1"="ISIS 1";
"MiniScopeCheckoutSubtotal"="购物车小计：";
"and about 2 miles southwest of the Apollo 15 landing site itself."="同时位于阿波罗 15 号登陆点西南约 2 英里处。";
"CommunityLegendLow"="较低";
"Ganymede"="Ganymede";
"SubscriptionsDiamondPlan"="钻石";
"MiniScopeCheckoutAmount"="订购数量：%i";
"MiniScopeGalleryMessage"="Images Taken With Night Sky MiniScope™";
"MiniScopeTutorialGridsSwitch"="网格构图";
"Messier 13 (Great Globular Cluster in Hercules)"="梅西耶 13（武仙座大球状星团）";
"Night Sky MiniScope is a beautiful small telescope that fits to your iPhone."="星空 MiniScope 是一款漂亮的小型望远镜，可以安装到 iPhone 上。";
"Ophiuchus"="蛇夫座";
"SetupVideoTutorial"="视频教程\n\n得到最大的益处，观看星空专业版视频教程，获得所有可用的功能的简要概述。";
"SkyTrackingCalibrationHint"="用你的手指滑动天空，与真正的天空相匹配。";
"WelcomeScreenGeolocationPermission"="要获得精确的“天空视图”，程序需要地理定位权限。“星空”必须获得此权限才能找出空中的天体。因此请允许使用此权限。";
"ATLAS 5 CENTAUR R\/B"="ATLAS 5 CENTAUR R\/B";
"SubscriptionsSilverPlan"="银";
"Messier 22 (Sagittarius Cluster)"="梅西耶 22（人马座星团）";
"KORONAS-FOTON"="KORONAS-FOTON";
"Antares"="心宿二";
"Apus"="天燕座";
"CommunitySiteRestrooms"="卫生间";
"Messier 77 (Cetus A)"="梅西耶 77（鲸鱼座 A）";
"CommunityAddSiteMissedName"="请输入你名字";
"Messier 49"="梅西耶 49";
"CommunityAddReviewTitle"="撰写评论";
"SetupLocationServices"="感谢使用“星空”，请为程序打开定位功能，这样就能找准您的星空和相关信息。“星空”不会与他人分享您的位置，只为给您带来神奇观星体验。";
"MiniScopeTutorialCloseButton"="退出 MiniScope™。请轻触此处，离开 MiniScope™ 模式，并返回“星空™”程序。";
"This site is also of great geographical interest so please explore the many famous craters and mountains in this area."="除此之外，这里的地理特征也很有趣，您可以游览很多著名的陨石坑和山脉。";
"GENESIS 1"="GENESIS 1";
"Subscriptions"="%@™ 社区计划";
"MiniScopeCheckoutCardCVC"="CVC\/CVV";
"ConditionsTitle"="观星天气";
"Messier 20 (Trifid Nebula)"="梅西耶 20（三裂星云）";
"WorldTravellerGo"="开始！";
"Canis Major"="大犬座";
"WelcomeScreenSkyTrackingTitle"="天空追索";
"Wezen"="Wezen";
"WatchKitPushTakeMe"="指引我";
"MiniScopeCaseFeatureText"="安全地连接智能设备，将相机镜头完全包裹，让镜头与“星空 MiniScope™”合而为一。";
"WelcomeScreenSpaceTravelText"="用“时空旅行”穿越时间，观看以前或未来的天空。在“天空视图”底部向上轻扫即可显示“时空旅行”时间线！";
"UpgradeTodayNo"="不，谢谢";
"Messier 71"="梅西耶 71";
"PurchaseInfoPackNo"="不，谢谢";
"Gomeisa"="Gomeisa";
"Messier 87 (Virgo A)"="梅西耶 87（室女 A）";
"Tip: Adjust the stars!"="Tip: Adjust the stars!";
"Settings"="设置";
"Messier 39"="梅西耶 39";
"TimeMachineFebruary"="二月";
"Dschubba"="Dschubba";
"Sculptor"="玉夫座";
"SettingsRB"="火箭箭体";
"SubscriptionsBronzeTitle"="社区铜牌";
"ConditionsUnitsMilesPerHour"="英里";
"UpgradeTodayYes"="现在更新！";
"MiniScopeAppFeaturesNightModeContent"="在“夜晚模式”下，设备相机将在保持图像清晰度的同时，进入先进的低光模式。“夜晚模式”已作为标准模式为您自动开启。";
"SubscriptionsDiamondTitle"="钻石社区";
"UpgradeSatellites"="卫星\n升级到专业版，查看环绕地球飞行的正确卫星位置！点击卫星可看到飞行轨迹。";
"There are a number of interesting objects left from the Apollo 11 mission,"="阿波罗 11 号任务留下了很多有意思的物品，";
"MiniScopeFAQ"="常见问题";
"Messier 61"="梅西耶 61";
"CommunitySiteNoReviews"="目前暂无对此黑暗位置的评论！";
"Umbriel"="Umbriel";
"The total length of the range is about 370 miles, with some peaks rising as high as 3.1 miles."="山脉总长度约为 370 英里，有些山峰高达 3.1 英里。";
"Thuban"="Thuban";
"MiniScopeBoxInfo"="我们发售的每支“星空 MiniScope™”均以最高标准制作，首批预售订单将随附“星空™”程序制作人 Andy Weekes 亲笔签名的首发款真品证书。首批产品还将附送数量有限的手工豪华收藏盒一个。";
"Kruger 60"="Kruger 60";
"MiniScopeLensesFeatureTitle"="高级光学镜头";
"Preferences"="偏好设置";
"Messier 29"="梅西耶 29";
"RESURS-DK 1"="RESURS-DK 1";
"MiniScopeTerms"="条款和条件";
"CommunityAddSiteYourName"="你的姓名";
"ARIANE 40 R\/B"="ARIANE 40 R\/B";
"Messier 3"="梅西耶 3";
"Libra"="天秤座";
"CommunityAddSiteDescription"="在这里撰写黑暗位置的信息";
"ShareUnableToShareNews"="不幸的是，我们无法分享此刻的消息，请稍后再试。";
"WorldTravellerUnableToFind"="无法找到你请求的位置：\"%@\"。请检查名称是否正确，网络连接是否良好，然后再试。";
"Elbow crater is a crater in the Hadley–Apennine region."="埃尔博陨石坑位于哈德利－亚平宁区。";
"MiniScopeBoxCertificate"="首发特别款真品证书";
"SettingsNotificationsTitle"="通知";
"PremiumNewsText"="我们自己的天体物理学家和“星空”编辑们，每月为您撰写和递送有关当地星空最新消息的文章。";
"COSMOS 1867"="COSMOS 1867";
"GetDirections"="获取导航信息";
"MiniScopeCreatorsSublime"="sublime";
"ConditionsMoonWaningGibbous"="残月";
"Gacrux"="Gacrux";
"Messier 100"="梅西耶 100";
"Astronauts David Scott and James Irwin drove their rover onto what was suspected to be its ejecta blanket in 1971, on the Apollo 15 mission during EVA 1."="1971 年，在 EVA 1 期间，阿波罗 15 号任务的宇航员大卫·斯科特和詹姆斯·艾尔文驾驶月球车， 来到可能是其溅射覆盖物的区域。";
"Rigel"="参宿七";
"Messier 104 (Sombrero Galaxy)"="梅西耶 104（草帽星系）";
"Ras Elased Australis"="Ras Elased Australis";
"COSMOS 1812"="COSMOS 1812";
"Messier 19"="梅西耶 19";
"TimeMachineJune"="六月";
"ConditionsSunrise"="日出";
"Red Rectangle"="Red Rectangle";
"It still stands on the lunar surface today."="今天，它仍放置在月球表面。";
"THOR AGENA D R\/B"="THOR AGENA D R\/B";
"SolarSystemView"="太阳系视图";
"MiniScopeCreatorsMessage"="From the creators of the magical Night Sky™ apps.\n\nCrafted from lightweight brushed aluminum, finished in sublime Space Gray, small enough to fit in your bag, and sturdy enough to go hiking.";
"Messier 94"="梅西耶 94";
"Messier 44 (Beehive Cluster)"="梅西耶 44（蜂巢星团）";
"MiniScopeAcceptTerms"="我同意“星空 MiniScope™”的“条款和条件”";
"The central peaks consist of three isolated mountainous rises climbing as high as 1.2 km above the floor."="中央山峰由三座分离的山丘组成，最高点距地表 1.2 公里。";
"LightArrayUltraviolet"="紫外线";
"Messier 41"="梅西耶 41";
"According to reports, Buzz Aldrin saw it knocked over by the rocket blast as he and Neil Armstrong left the moon."="据报道，当巴兹·奥尔德林和尼尔·阿姆斯特朗离开月球时， 奥尔德林看到火箭点火的气浪将旗子吹倒。";
"AKARI (ASTRO-F)"="AKARI (ASTRO-F)";
"TimeMachine18Day"=" 日";
"Tap the audio button for interesting facts on the objects in this area."="轻触声音按钮即可收听有关该区域物品的有趣知识。";
"ENVISAT"="ENVISAT";
"LightArrayXRays"="X射线";
"Nihal"="厕二";
"SL-12 R\/B(2)"="SL-12 R\/B(2)";
"Suburban Sky"="郊外天空";
"MiniScopeShipToBilling"="运送到账单地址";
"Messier 45 (Pleiades)"="梅西耶 45（昴星团）";
"Messier 84"="梅西耶 84";
"UserGuide"="用户指南";
"It provided the first lunar seismic measurements and continued to return data for three weeks after the Apollo 11 astronauts departed from the moon."="它提供了首次月球地震测量的数据，并在阿波罗 11 号宇航员离开月球后的三周内继续传回数据。";
"Messier 76 (Little Dumbbell Nebula)"="梅西耶 76（小哑铃星云）";
"Phoenix"="凤凰座";
"Pyxis"="罗盘座";
"You can explore using the controls on your screen, just move the circle with your finger to navigate."="您可以使用屏幕上的控制按钮进行探索，用手指移动圆形可以游览";
"Miranda"="Miranda";
"Messier 57 (Ring Nebula)"="梅西耶 57（环状星云）";
"MiniScopeiPadWarning2"="You can order Night Sky MiniScope™ on your iPad, but will only be able to use it with an iPhone.";
"ShareUnableToSendEmail"="无法发送电子邮件。请检查您的电子邮件设置。";
"Dorado"="剑鱼座";
"Shaula"="尾宿八";
"MiniScopeSkipButton"="我有“星空 MiniScope™”";
"TERRA"="TERRA";
"UpgradeRedVision"="红色视野\n升级到专业版，获得红色视野，让您的观星体验更上一层楼！";
"p Eridani"="波江座 p";
"SubscriptionsGoldTitle"="社区金牌";
"ShowOn"="显示%@";
"Adhara"="弧矢七";
"MiniScopeTutorialZoomSlider"="用此滑块将 50 倍光学变焦与数码变焦相结合，发挥 MiniScope™ 高达 500 倍的强大变焦功能。";
"The Rovers were used to greatly extend the lunar surface area reachable by astronauts."="月球车极大地扩展了宇航员可以到达的月表区域。";
"MiniScopeCheckoutTax"=" + %@%% 税款";
"Night Sky Tonight"="今夜星空";
"SubscriptionsLoading"="正在载入社群计划...";
"Remind Me"="提醒我";
"Messier 74"="梅西耶 74";
"ConditionsTemperature"="温度";
"Good\/Fair Conditions"="条件优秀\/良好";
"Pisces"="双鱼座";
"Saturn"="土星";
"MiniScopeLightTrailsHint"="恒星和卫星轨迹";
"Apollo 11 Landing Site"="阿波罗 11 号登月点";
"The Corpernicus Crater formed on our Moon less than a billion years ago when an impactor, several miles across, struck the surface."="在不到 10 亿年前，一个直径为数英里的庞然大物撞击到月球的表面，哥白尼陨石坑就这样形成了。";
"Messier 21"="梅西耶 21";
"SetupStart"="开始";
"Print"="打印";
"RateAppLaterButton"="以后提醒我";
"MiniScopeAppFeaturesNoiseReductionTitle"="去噪";
"SettingsPermanentlyShowNames"="永久显示名称";
"Monoceros"="麒麟座";
"OkValue"="好";
"The circular rim has a discernible hexagonal form, with a terraced inner wall and a 30 km wide, sloping rampart that descends nearly a kilometer to the surrounding mare."="陨石坑的圆形边缘呈现六边形，内部是台地内壁和一个宽 30 公里的坡形壁垒，向下延伸近一公里，直至周边环绕的月海。";
"Capricornus"="摩羯座";
"Tutorial"="教程";
"COSMOS 1844"="COSMOS 1844";
"ShareAppText"="I'm using the Night Sky 4 an amazing new app, just point your phone to the sky to be amazed! Check it out here - https:\/\/itunes.apple.com\/app\/the-night-sky\/id475772902?mt=8";
"Messier 65 (Leo Triplet)"="梅西耶 65（狮子座三胞胎）";
"ALOS (DAICHI)"="ALOS (DAICHI)";
"Moon tours"="月球游";
"Mons Hadley is a Lunar mountain that reaches a height of 15,093 feet."="哈德利山是月球上的山，高度达 15,093 英尺， 它与近邻哈德利·德尔塔山可能是最著名的月球山了。";
"Planets"="星球";
"Sheratan"="Sheratan";
"SetupAlmostDone"="马上就好了！请别忘了在 Facebook 中赞 iCandi Apps ®，在 Twitter 上关注 iCandi Apps ®  和“星空”的最新动态和进展！";
"ShareEmailLine2"="你可以把你的设备指向天空，夜空专业版将告诉你正在寻找的星星！它适用于iPhone，iPod touch和iPad！你可以在这里从App Store中为iPhone，iPod touch和iPad下载：";
"Lasers on Earth are aimed at these retroreflectors planted on the Moon,"="用地球上的激光瞄准月球上安装的反射镜，";
"CommunitySiteParking"="停车场";
"MiniScopeFocusFeatureTitle"="对焦";
"Rasalgethi"="帝座";
"TimeMachine10Day"=" 日";
"PurchaseInfoPackYes"="是的，非常感谢";
"Messier 9"="梅西耶 9";
"Hydra"="长蛇座";
"CommunityAddSiteMissedSiteName"="请输入黑暗位置的名字";
"MiniScopeOrder"="星空 MiniScope™";
"Cancel"="取消";
"Messier 54"="梅西耶 54";
"Proxima Centauri"="Proxima Centauri";
"InfoPackPurchased"="谢谢你，天空信息包现在已经启用。";
"Equuleus"="小马座";
"CZ-2C R\/B"="CZ-2C R\/B";
"This US Flag was placed by Astronaut David R. Scott, it still stands at the Hadley-Apennine landing site."="这是宇航员大卫·斯科特树立的美国国旗， 它仍矗立在哈德利－亚平宁区。";
"Alcyone"="昴宿六";
"Chamaeleon"="蝘蜓座";
"Much of this range forms a shard, rugged rise, with a wide expanse of foothuills on the far face."="这个山脉的绝大部分形成碎片式不规整的隆起，远端为宽阔的山麓。";
"Polaris"="勾陈一";
"It was the fourth crewed vehicle to land on the Moon."="这是第四个登上月球的载人飞行器，";
"SettingsUserGuide"="用户指南";
"GammaRays"="ɣ-rays";
"Buy one today from within the Night Sky app, and photograph the Moon in great detail using your phone!"="快从“星空”程序内直接购买望远镜，用手机拍摄月球的细部画面！";
"Tap the objects for more information."="请轻触物品了解更多信息。 ";
"This is the Apollo 15 Lunar Module also known as the Falcon."="这是阿波罗 15 号的登月舱，也称作“猎鹰”。";
"ConditionsSunHeight"="太阳\n高度";
"Copernicus Crater"="哥白尼陨石坑";
"BestConditions"="最好的\n情况";
"Arneb"="厕一";
"Messier 31 (Andromeda Galaxy)"="梅西耶 31（仙女座星系）";
"Messier 107"="梅西耶 107";
"COSMOS 1544"="COSMOS 1544";
"CommunityLegendHigh"="高";
"MiniScopeAppFeaturesTitle"="“星空 MiniScope™”设计用于配合“星空™”程序使用。启动“星空 MiniScope™ 前”，“星空专业版™”、“星空™”和“星空精简版™”用户将获得免费更新及以下即将推出的功能：";
"SettingsUnits"="使用英制单位（华氏度\/英里）";
"LocationServicesNotAvailable"="使用定位服务%@™ 可检测到天空，并为你呈现准确的信息。 %@™ 从未与任何人共享你的位置，只是使用它来创建一个神奇的观星体验。\n位置服务，现在在你的设备上禁用，使其能够启动设置程序，请在应用程序列表中，选择保密类别，选择定位服务，选择%@™，并允许访问您的位置。";
"Menkent"="Menkent";
"SubscriptionsPlatinumLength"="1年";
"These are the Montes Apenninus mountains, dating back about 3.9 billion years."="这是诞生于 39 亿年前的亚平宁山脉，";
"PremiumTrialYearText"="一年只需 %@。";
"Alnitak"="参宿一";
"Saiph"="参宿六";
"SettingsInfoPack"="信息包";
"CommentsAdd"="添加";
"SubscriptionsJoinReminder"="加入夜空观星专业社区\n可以得到不断更新的世界各地最佳观星地点的数据库！";
"TimeMachineNovember"="十一月";
"GENESIS 2"="GENESIS 2";
"near the end of the 2.5 hours that the astronauts spent on the surface of the moon."="阿姆斯特朗跳行到这里，对陨石坑内部进行了观察。";
"Babcock's star"="Babcock's star";
"MiniScopeAppFeaturesNightModeTitle"="夜晚模式";
"PremiumTrialText"="每月只需 %@。";
"CommentsUnableToPost"="现在无法发送到评价服务器。请检查您的网络连接，并稍后重试。";
"Horologium"="时钟座";
"Messier 34"="梅西耶 34";
"CommentsMissingComment"="请输入您的评估文字";
"MiniScopeTutorialPlanetsPreset"="拍摄行星。用此按钮启用最大焦距和进光，帮助拍摄行星。";
"TimeMachine19Day"=" 日";
"It was explored as part of an unplanned excursion when Armstrong bounced over to get a look inside the crater,"="当年，宇航员探索地球表面 2.5 个小时。临近结束前，作为计划外探索的一部分，";
"OKEAN-O"="OKEAN-O";
"Inner City Sky"="城市中心天空";
"MiniScopeAppFeaturesExposureTitle"="手动曝光";
"Messier 43 (De Mairan's Nebula)"="梅西耶 43（迪马伦星云）";
"ConditionsMoonWaxingGibbous"="残月";
"AutomaticSkyTrackingTitle"="启用自动跟踪天空";
"Crater"="巨爵座";
"MiniScopeTutorialLightTrails"="光线轨迹 - 这是拍摄恒星的神奇新方式。此功能将 MiniScope 变成强大的恒星拍摄工具。让镜头持续打开几分钟，即可拍下太空中恒星和星座神奇的光线轨迹。";
"Europa"="Europa";
"WatchKitPushMoreInfo"="更多信息";
"Hamal"="娄宿三";
"MiniScopeMoreInfoMessage"="For more information visit";
"TapAgainForInfo"="再次点击。得到信息";
"MustAcceptTerms"="要进入下一步，您必须先接受“星空 MiniScope™”的“条款和条件”。";
"SkyTrackingTitle"="天空跟踪开启";
"Tap here for a Guided Tour"="Tap here for a Guided Tour";
"DELTA 2 R\/B(1)"="DELTA 2 R\/B(1)";
"PurchaseInfoPackMessage"="你想现在购买信息包的文章，以访问有关宇宙的信息吗？\n如果您已购买，你可以现在恢复购买。";
"Rigel Kentaurus A"="南门二 A";
"ShareOnTwitter"="在 Twitter上分享";
"CommunityAddSiteMessage"="感谢你将夜晚观星位置分享到太空社区，要继续操作，请选择以下一个选项。";
"Mintaka"="Mintaka";
"LicensingInfo"="许可信息";
"MiniScopeTutorialExposureDurationLock"="打开曝光度锁，用手动操作覆盖 MiniScope™ 吸收光线的时长设置。";
"MiniScopeNoiseReductionOffHint"="去噪关闭";
"SettingsAR"="扩增实境";
"SettingsRedVision"="红色视野";
"Messier 66 (Leo Triplet)"="梅西耶 66（狮子座三胞胎）";
"Messier 8 (Lagoon Nebula)"="梅西耶 8（礁湖星云）";
"Etamin"="天棓四";
"Messier 67"="梅西耶 67";
"DNDDescription"="";
"Messier 4"="梅西耶 4";
"WatchKitPinInfoMessage"="Please select action for dark site named \"%@\"";
"Virgo"="室女座";
"Constellations"="星座";
"WorldTravellerGoHome"="回家";
"Messier 14"="梅西耶 14";
"Eridanus"="波江座";
"This camera brought the images to them."="他们看到的图像就是通过这台摄像机传出的。";
"MiniScopeTutorialConstellationPreset"="拍摄星座。用此按钮启用相关典型设置，以拍摄带光线轨迹的星座。";
"Zubeneschemali"="Zubeneschemali";
"SubscriptionsPlatinumDescription"="我不想错过星空专业版提供的最佳服务，并想明年一整年都能探索到最棒的观星地点！";
"UpgradeNoAds"="无广告\n升级到专业版，程序中再无广告！别让广告坏了观星的惬意哦！";
"The lander portion of the module still stands on the lunar surface today."="登月舱的着陆器部分至今仍矗立在月球表面。";
"Cih"="Cih";
"Vulpecula"="狐狸座";
"MiniScopeTutorialParameters"="此处显示当前的 ISO、曝光度和焦距设置。";
"Cor Caroli"="Cor Caroli";
"Becrux"="Becrux";
"SubscriptionsGoldDescription"="我对观星地点和学习%@™非常认真。一个更好的价值计划。";
"This is the Laser Ranging RetroReflector."="这是激光测距反射镜，";
"Next flyover:"="下次飞过:";
"Thursday"="星期四";
"COSMOS 1953"="COSMOS 1953";
"Messier 17 (Omega Nebula)"="梅西耶 17（奥米伽星云）";
"Messier 103"="梅西耶 103";
"Contact Us"="联系我们";
"METEOR PRIRODA"="METEOR PRIRODA";
"MiniScopeNightModeOffHint"="夜晚模式关闭";
"COSMOS 2428"="COSMOS 2428";
"MiniScopeheaderMessage"="Capture the real Night Sky with your phone";
"Fornax"="天炉座";
"Saturday"="星期六";
"ConditionsMoonWaningCrescent"="残月";
"LocaleCode"="zh-hans";
"TonightSet"="落: %@";
"DwarfPlanets"="矮行星";
"TimeMachine11Day"=" 日";
"Capella"="五车二";
"MiniScopeCheckoutPriceWithWrap"="%@ each + %@ for gift wrap\nShips By: %@";
"MiniScopeMoonPresetHint"="Moon Optimal Settings Enabled";
"It had a maximum speed of 8.7 mph."="最高时速为 8.7 英里。";
"ARIANE 40+ R\/B"="ARIANE 40+ R\/B";
"Tap to Take Photo"="轻触进行拍照";
"MiniScopeTutorialGridsList"="有一系列构图网格供您选择，帮您拍出完美照片。";
"MiniScopeCheckoutCardNumber"="Card Number";
"PremiumTitle"="星空付费版";
"MiniScopeCheckoutLastRecipient"="收货人姓氏";
"Messier 47"="梅西耶 47";
"MiniScopeTutorialFocusLock"="打开对焦锁，通过 MiniScope™ 手动控制数码对焦。";
"CommunityOpenDirections"="这个程序将关闭，以便于在地图应用程序中打开的指示。继续吗？";
"Io"="Io";
"Castor"="北河二";
"Musca"="苍蝇座";
"Ariel"="Ariel";
"Graffias"="Graffias";
"%i objects focused..."="已对准 %i 个天体...";
"SkyModeTitle"="天空模式";
"Hercules"="武仙座";
"Welcome to the Sea of Tranquility and the Apollo 11 Landing Site."="欢迎来到“静海”和阿波罗 11 号的登陆点。";
"COSMOS 2228"="COSMOS 2228";
"Features"="功能特色";
"ConditionsDayLength"="天\n长度";
"Kraz"="Kraz";
"SubscriptionsMembership"="%@社区%@";
"Cancer"="巨蟹座";
"WelcomeScreenWelcome"="欢迎使用";
"Messier 37"="梅西耶 37";
"Messier 51 (Whirlpool Galaxy)"="梅西耶 51（旋涡星系）";
"Mars"="火星";
"Sextans"="六分仪座";
"Scheat"="室宿二";
"OAO 3 (COPERNICUS)"="OAO 3（哥白尼）";
"NoInternetConnection"="你目前未连接到网络。您需要一个网络数据或无线连接浏览本页面。";
"SERT 2"="SERT 2";
"MiniScopeCheckoutFirstPayer"="购买者名字";
"Hassaleh"="Hassaleh";
"ATLAS CENTAUR 2"="ATLAS CENTAUR 2";
"SetupSelectTracksMessage"="Select tracks you would like to hear when using the Night Sky";
"WatchKitPinDirections"="Directions";
"Aldebaran"="毕宿五";
"Take Sky View Photo"="拍摄天空视图照片";
"MiniScopeTutorialExit"="退出";
"SL-6 R\/B(2)"="SL-6 R\/B(2)";
"MiniScopeCheckoutShipping"="运费：";
"It carried Buzz Aldrin and Neil Armstrong to the lunar surface."="巴兹·奥尔德林和尼尔·阿姆斯特朗就是搭载它来到月球表面的。";
"Ruchbah"="Ruchbah";
"SubscriptionsRenewReminder"="现在更新夜空专业社区计划，继续得到不断更新的世界各地最佳观星地点的数据库！";
"UgradeAR"="扩增实境\n升级到专业版，点击按钮即可透过相机看到星空，让真实星空与程序内的影像重叠。这一强大功能可帮助你用镜头寻找星空，并看到星体名称！";
"CommunityInstructions"="选择一个位置，在地图上放大到满意的尺寸。在用你的手指上按在选定的位置，然后松开。放开定位针重新定位。\n\n完成后，点击继续按钮。";
"CommunityLocationSelectedMessage"="请放大地图，找到你需要的位置，然后用指尖轻按该位置，松开手指添加图钉，最后将图钉拖放到准确位置。\n操作结束后，轻触“继续”按钮。";
"PurchaseInfoPackRestore"="恢复购买";
"Andromeda"="仙女座";
"TimeMachine9Day"=" 日";
"Stop Glass Constellations Melting"="停止玻璃星座融化";
"ShareSkyTwitterMessage"="看看我在夜空专业版中看到的！在这里得到它 - http:\/\/bit.ly\/1tCOXKb";
"WelcomeScreenSpaceTravelTitle"="时空旅行";
"SubscriptionsDiamondLength"="2年";
"Mensa"="山案座";
"Luyten's Star"="Luyten's Star";
"CommunitySiteAddedBy"="由 %@ 在 %@";
"CommunityAddSiteTitle"="添加黑暗位置";
"MiniScopeDutiesInfo"="“星空 MiniScope™”的价格已包含全部国际关税、其他税费和邮费";
"Regulus"="轩辕十四";
"CommunitySelectLocation"="选择地点";
"TimeMachine8Day"=" 日";
"CommentsSuccess"="您的评论已成功添加到服务器。";
"Hydrus"="水蛇座";
"Antlia"="唧筒座";
"Matar"="Matar";
"Stargazing Music"="观星背景音乐";
"Comets"="彗星";
"Sun"="太阳";
"MiniScopeShutterHintStart"="Tap Capture button to start Capture";
"Light pollution map"="光污染地图";
"Rigil Kentaurus"="Rigil Kentaurus";
"TimeMachine7Day"=" 日";
"Cepheus"="仙王座";
"ATLAS CENTAUR R\/B"="ATLAS CENTAUR R\/B";
"Visible Tonight"="今夜可见";
"MiniScopeTutorialPhotoVideo"="照片\/视频模式。放大天体后，当天体在屏幕上移动时，您可以拍摄视频，或使用图片模式拍摄静止图像。";
"MiniScopeFocusFeatureText"="轻转镜头即可完成对焦，精准的机械设计令对焦轻盈顺畅。";
"Messier 83 (Southern Pinwheel Galaxy)"="梅西耶 83（南风车星系）";
"Naos"="Naos";
"Messier 92"="梅西耶 92";
"MiniScopeCheckoutAddressLine2"="地址（第二行）";
"Lynx"="天猫座";
"TimeMachine6Day"=" 日";
"SetupStargazingConditions"="观星条件\n\n预览未来一周的观星条件。“星空”根据云层覆盖、光污染图及天气条件等，为您推荐最佳观星时机，真正做到观星最佳时间一目了然！";
"Telescopium"="望远镜座";
"MiniScopeCheckoutCity"="城市";
"Activities included a 6.4 mile geological traverse and the deployment of lunar surface experiments."="包括 6.4 英里的地质探索和布置月表实验。";
"how they appear on the surface of the moon today."="对这些物品如今在月球上的状态进行了重塑。";
"SL-3 R\/B"="SL-3 R\/B";
"LightArrayGammaRays"="伽马射线";
"CommentsMissingName"="请输入您的名字";
"MiniScopeWizardOrder"="Order Now";
"Fomalhaut"="北落师门";
"TimeMachine5Day"=" 日";
"MiniScopeBoxCase"="智能设备托架";
"UnableToMakePurchase"="无法在应用程序内购买。请检查您的网络连接，并稍后重试。";
"Welcome to the Corpernicus Crater."="欢迎来到哥白尼陨石坑（环形山）。";
"Sargas"="Sargas";
"Search"="搜索";
"TonightRise"="升: %@";
"WelcomeScreenLightSpectrumTitle"="光谱选择器";
"TimeMachine4Day"=" 日";
"MiniScopeAddGiftWrapAddMessage"="Add Gift Wrap Message Here";
"CommunitySiteFee"="费用";
"ShareBody"="我使用的夜空专业是一个惊人的新应用程序，只需将手机指向天空就会惊叹不已！";
"Aries"="白羊座";
"CommunityEditSiteTitle"="编辑黑暗位置";
"Do Not Disturb"="请勿打扰";
"Tethys"="Tethys";
"Indus"="印第安座";
"%@ away"="%@ away";
"CZ-4B R\/B"="CZ-4B R\/B";
"This is the Apollo 11 Lunar Module also known as the Eagle."="这是阿波罗 11 号的登月舱，又叫“鹰号”。";
"TimeMachine3Day"=" 日";
"Tureis"="Tureis";
"Stargazing conditions"="观星条件";
"They collected samples to the northeast of the crater, at Geology Station 2 of the mission."="他们在任务的地质站 2 中收集了陨石坑东北的样本。";
"E-mail Us"="电邮联系";
"MiniScopeCheckoutCardExpire"="Expiration Date";
"Uranus"="天王星";
"SetupTimeMachine"="时光机\n使用新的时光机功能，穿越时间去旅行，观赏未来或过去的太空美景！您可以选择年、月、日、时、分，然后让程序为您展示当时的太空！按下复位按钮，即可返回到现在！";
"TimeMachine2Day"=" 日";
"WelcomeScreenSolarSystemTitle"="详尽的太阳系信息";
"TimeMachine12Day"=" 日";
"Phakt"="Phakt";
"Bellatrix"="参宿五";
"Messier 72"="梅西耶 72";
"Callisto"="Callisto";
"The Crew"="团队";
"CommentsTitleOneEnding"=" ";
"Merak"="北斗二";
"These are the astronauts' footprints."="这些是宇航员的足迹，是在这里进行实验时留下的。";
"Show Satellites"="显示卫星";
"UpgradeLightArray"="光谱\n升级到专业版，就可以看到肉眼看不到的东西。用 X 射线、微波、紫外线、伽玛射线、无线电波或红外线模式改变天空视野。您定会沉醉在迷人的夜空中流连忘返。";
"TimeMachine1Day"=" 日";
"SettingsTracksTitle"="音乐曲目";
"MiniScopeCheckouеBilling"="账单地址";
"Alioth"="北斗五";
"This is the Little West Crater."="这是“小韦斯特”陨石坑。";
"Close"="关闭";
"MiniScopeTutorialTitle"="“星空 MiniScope™” - 教程";
"MiniScopeTutorialCaptureButton"="拍摄按钮。请轻触此处，拍摄图片、视频和光线轨迹。";
"Capturing, tap to stop"="Capturing, tap to stop";
"%i satellites"="%i 颗卫星";
"CommunityAddReviewInvalidText"="请输入你的评价（至少20个文字）";
"Alkaid"="北斗七";
"Review %@"="Review %@";
"MiniScopeTripodFeatureText"="利用随附的微型三脚架，对天体实现稳定对焦。“星空 MiniScope™”带有万用接口，可与任何三脚架配合使用。";
"Cygnus"="天鹅座";
"Zoom in to return to Sky View"="放大以返回“天空视图”";
"SubscriptionsGoldPlan"="金";
"SubscriptionsSilverTitle"="社区银牌";
"Messier 62"="梅西耶 62";
"MiniScopeName"="星空 MiniScope™";
"Enceladus"="Enceladus";
"SubscriptionsBronzeLength"="1个月";
"MiniScopeAddGiftWrapMessage"="Night Sky MiniScope™ will arrive in high quality red wrapping paper with white ribbon & a message of your choice:";
"WorldTravellerTapToSelect"="点击地球，选择新位置";
"SettingsShowShapes"="显示星座线";
"Messier 42 (Orion Nebula)"="梅西耶 42（猎户座大星云）";
"Messier 5"="梅西耶 5";
"Groombridge 1830"="Groombridge 1830";
"Cursa"="Cursa";
"SettingsVideoTutorial"="视频教程";
"and sent back valuable scientific data to Earth for over six years after the astronauts left."="在宇航员离开后的六年多时间里，向地球发回宝贵的科学数据。";
"Share Photo"="Share Photo";
"MiniScopeTutorialMoonPreset"="拍摄月球。用此按钮启用拍摄月球的典型设置。";
"PremiumTonightTitle"="今夜星空";
"Denebola"="五帝座一";
"Iapetus"="Iapetus";
"Betelgeuse"="参宿四";
"Messier 52"="梅西耶 52";
"Lepus"="天兔座";
"Peacock"="Peacock";
"SettingsSatellites"="卫星";
"Reticulum"="网罟座";
"SubscriptionsRenewNow"="现在更新！";
"Zoom in to enter Sky View"="放大以进入“天空视图”";
"Continue"="继续";
"Hatsya"="Hatsya";
"PremiumNewsTitle"="最新消息";
"TimeMachineDecember"="十二月";
"MiniScopeAppFeaturesGridsTitle"="网格";
"MiniScopeCheckoutPostalCode"="邮编";
"Messier 1 (Crab Nebula)"="梅西耶 1（蟹状星云）";
"CompassInterference"="指南针干扰";
"Shopping"="购物";
"Messier 11 (Wild Duck Cluster)"="梅西耶 11（野鸭星团）";
"Aquarius"="水瓶座";
"Messier 95"="梅西耶 95";
"Messier 33 (Triangulum Galaxy)"="梅西耶 33（三角座星系）";
"CommunitySiteOwner"="所有人";
"Menkalinan"="Menkalinan";
"Lyra"="天琴座";
"Its properties can differ significantly from those of terrestrial soil."="与地球的土壤相比，其性质显著不同。";
"MiniScopeBoxMiniscope"="太空灰色的“星空 MiniScope™”";
"Canes Venatici"="猎犬座";
"SettingsManageTracks"="音乐曲目管理";
"SettingsLicensingInformation"="许可信息";
"CompassInterferenceMessage"="远离任何干扰，\n或者通过挥动%@重新校准\n在图8的活动中。";
"CommunitySiteLocation"="经纬度";
"ShareEmailLine1"="我刚刚下载的夜空专业版，那简直是不可思议！";
"Messier 106"="梅西耶 106";
"COSMOS 1975"="COSMOS 1975";
"MiniScopeTutorialNoiseReduction"="去噪 - 低光条件下，屏幕上可能出现噪点，打开此功能可帮助去噪。";
"CommentsYourName"="您的姓名";
"ConditionsMoonNew"="新";
"Izar"="梗河一";
"MiniScopeBoxCloth"="镜头布";
"CommunityDiscardMessage"="你确定要继续，但不添加新地点吗？";
"MiniScopeTutorialExposureSwitch"="曝光度和 ISO 设置。请轻触此处，以控制相机的进光量。";
"Stargazing Store"="观星商店";
"Altair"="河鼓二";
"Lunar soil is the fine fraction of the regolith found on the surface of the Moon."="月球的土壤由月球表面风化层的细微颗粒组成，";
"WelcomeScreenPremiumSkip"="不了，谢谢！";
"Cygnus X-1"="Cygnus X-1";
"Messier 85"="梅西耶 85";
"Achernar"="水委一";
"ISS"="ISS";
"DELTA 1 R\/B"="DELTA 1 R\/B";
"MiniScopeAppFeaturesExposureContent"="在“星空™”程序内使用“手动曝光”时，您可以控制“星空 MiniScope™”从太空物体吸收光线的时长。拍摄较远天体时，这一功能极为有用。";
"AppTitle"="星空";
"Algorab"="Algorab";
"Messier 32"="梅西耶 32";
"MiniScopeSubscribeToTips"="Subscribe to Night Sky MiniScope Tips E-mail";
"SettingsManageSubscriptions"="订阅管理";
"Albaldah"="Albaldah";
"Lalande 21185"="Lalande 21185";
"MiniScopeBoxTitle"="包装盒内的产品";
"MiniScopeOrderLaterMessage"="Order a Night Sky MiniScope at anytime by tapping here.";
"CommunityCurrentLocation"="我现在的位置";
"Monday"="星期一";
"Acrux"="十字架二";
"CommunityUnableToLoad"="无法从服务器读取信息。请检查您的网络连接，并稍后重试。";
"MIDORI II (ADEOS-II)"="MIDORI II (ADEOS-II)";
"The first extravehicular activity began at 9:13 a.m. EDT on July 31st."="首次舱外活动开始于美国东部夏令时间 7 月 31 日上午 9:13，";
"LightArrayRadioWAves"="无线电波";
"SubscriptionsUnableToGetPrices"="无法从AppStore得到产品。请检查您的网络连接，并稍后重试。";
"WelcomeScreenPremiumDescription"="都包括什么？";
"ShareUnableToSendMessage"="无法发送消息。请检查您的邮件设置。";
"Messier 75"="梅西耶 75";
"MiniScopeCheckoutEmail"="电邮";
"PurchasingTitle"="正在购买中... 请等待...";
"Serpens"="巨蛇座";
"MiniScopeOrderMessage"="“星空 MiniScope™” 易用、轻便、小巧、坚固、功能强大、设计精良。在手工豪华收藏盒内，备有您所需的一切。“星空 MiniScope™”与“星空™”观星程序完美兼容。\n\n您可以先用“星空™”程序锁定天体，再用“星空 MiniScope™”拍下完美照片。 ";
"UpgradeDeepSpace"="外太空星体\n升级到专业版，即可畅游外太空，史上最强的外太空星体数据库帮您更好地了解星空。";
"LoadingVideo"="加载视频...";
"Share"="分享";
"SkyView"="天空视野";
"Gienah"="Gienah";
"LightArrayVisibleLight"="可见光";
"Almaak"="Almaak";
"MiniScopeCheckoutInvalidBillingAddress"="您输入的账单信息无效，请核对后重新输入。";
"Alcor"="Alcor";
"Show Rocket Bodies"="显示火箭箭体";
"MiniScopeCheckoutInvalidAddress"="您输入的送货信息无效，请核对后重新输入。";
"FollowUs"="关注我们";
"RateAppRateButton"="给星空专业版打分";
"MiniScopeCheckoutInvalidOrder"="很遗憾，我们无法确认您的订单，请联系我们，以便人工处理。(Sales@iCandiApps.com)";
"These peaks are separated from each other by valleys, and they form a rough line along an east-west axis."="这些山峰被峡谷分隔，并沿东西轴形成粗糙的分隔线。";
"TimeMachine13Day"=" 日";
"COSMOS 482 DESCENT CRAFT"="COSMOS 482 DESCENT CRAFT";
"CommunitySiteURL"="URL";
"Titania"="Titania";
"Ara"="天坛座";
"Algieba"="轩辕十二";
"ShareViaEmail"="用电子邮件分享";
"33 G. Lib"="天秤座 33 G";
"Rasalhague"="候";
"Barnard's Star"="Barnard's Star";
"Messier 6 (Butterfly Cluster)"="梅西耶 6（蝴蝶星团）";
"ReminderCreated"="✓ 已创建提醒\n点按即可取消";
"Messier 12"="梅西耶 12";
"MiniScopeCloseWizardButton"="Not Now";
"UpLabel"="向上";
"Friday"="星期五";
"This device measures the distance between Earth and the Moon using laser ranging."="它通过激光测量技术测出地球和月球之间的距离。";
"Corona Australis"="南冕座";
"WelcomeScreenPremiumSubscribe"="开始 1 个月免费试用！";
"MiniScopeAppFeaturesNoiseReductionContent"="在低光条件下使用时，“去噪”功能可自动去除屏幕上的噪点。因此，在低光下拍照时，图像比以往更清晰。";
"Nash"="Nash";
"TIANGONG 1"="天宫一号";
"Triton"="Triton";
"Deimos"="Deimos";
"Sagittarius"="射手座";
"SolarSystemObjectSelected"="太阳系模式：已选择%@";
"MiniScopeTutorialFocusSwitch"="数码对焦";
"ConditionsUnitsMiles"="英里";
"COSMOS 1933"="COSMOS 1933";
"SetupLightSpectrum"="光谱阵\n\n通过全新光谱阵看到其发出的光芒。在天空视野下只需滑动来选择无线电波，微波，红外线，γ射线，X射线，可见光或紫外线，由星空专业版提供最美丽多彩的景色！";
"Tarazed"="河鼓三";
"PremiumText"="现在，这些神奇的付费功能均供您免费试用。";
"MiniScopeAppFeaturesGridsContent"="借助内建网格获得完美构图。";
"WelcomeScreenLightPollutionText"="在“天空视图”中，只需用两指上扫或下扫，即可增加或降低恒星密度，将“城市中心天空”转化为“理想的观星地点”。";
"Community"="夜空社区";
"Grus"="天鹤座";
"Messier 55"="梅西耶 55";
"Rural Sky"="乡村天空";
"SL-8 R\/B"="SL-8 R\/B";
"Messier 102"="梅西耶 102";
"ShareSuccess"="感谢您分享夜空专业的魔力！";
"Cetus"="鲸鱼座";
"Tonight in"="今夜在%@";
"CommentsCountTitle"="%i评论%@";
"Scorpius"="天蝎座";
"MiniScopeBoxGuide"="快速入门指南";
"COSMOS 1833"="COSMOS 1833";
"MiniScopeTutorialGalleryButton"="图库。请轻触此处，访问刚拍摄的图片。";
"Porrima"="Porrima";
"The mountains have not been summited yet, however an astronaut of Apollo 15 did climb a short distance on Hadley."="还没有人征服这两座山的顶峰，但阿波罗 15 号的一位宇航员在哈德利山上攀登了一小段距离。";
"CommunityAddSiteYourEmail"="你的电子邮件";
"Or you can tap ‘Guided Tour’ and I will show you around."="您还可以轻触“导览”，我会带您四处看看。";
"INTERCOSMOS 25"="INTERCOSMOS 25";
"Messier 98"="梅西耶 98";
"Titan"="Titan";
"Lacaille 9352"="Lacaille 9352";
"It’s computers had less processing power than a cellphone today."="它的计算机处理能力还不如今天的手机。";
"CommunitySitePads"="胶垫";
"Spica"="角宿一";
"Caelum"="雕具座";
"Decline"="拒绝";
"TimeMachineMarch"="三月";
"Gienah Ghurab"="Gienah Ghurab";
"Accept"="接受";
"iCandi Apps on Twitter"="iCandi Apps Twitter 页面";
"UpgradeInfoPack"="天空信息包\n升级到夜空专业版，并得到标配的天空信息包！";
"Messier 88"="梅西耶 88";
"Miaplacidus"="Miaplacidus";
"Draco"="天龙座";
"CommentsTypeHere"="在这里填写您的评论";
"Earth"="地球";
"WelcomeScreenSolarSystemText"="在全新的“强大天空视图”中，深入放大可以揭示太空中的更多恒星。具有动画效果的高解析度行星及逾 115,000 个新增天体，让星空探索更着迷！";
"Alnilam"="参宿二";
"MiniScopeSwipeMessage"="Swipe to learn more";
"SubscriptionsBronzePlan"="铜\n";
"Show Glass Constellations"="显示玻璃星座";
"Messier 35"="梅西耶 35";
"MiniScopeLensesFeatureText"="精密玻璃镜头部件以精工打磨，图像清晰度无以伦比，强大的光学变焦更高达 50 倍。";
"ASTEX 1"="ASTEX 1";
"The Lunar Roving Vehicle also known as Rover, was 10.2 ft long with a wheelbase of 7.5 ft."="阿波罗月球车又称月球车。它长 10.2 英尺，轴距 7.5 英尺，";
"Unukalhai"="天市右垣七";
"Elbow is located on the edge of Hadley Rille, about 1\/2 mile northeast of the larger St. George crater,"="它坐落在哈德利沟的边缘，在较大的圣乔治陨石坑东北约 ½ 英里处，";
"DeepSpace"="外太空";
"UpgradeCommunity"="夜空社区\n升级到专业版，即可免费进入专属夜空社区 6 个月！这里提供了数百个全球最佳观星点。";
"MiniScopeTutorialInstructions"="请轻触此处，了解 MiniScope™ 的各项功能。";
"CommunitySiteAffiliation"="联系";
"CommentsTitleManyEnding"=" ";
"Microscopium"="显微镜座";
"The physical properties of lunar soil are primarily the result of disintegration of basaltic and anorthositic rock."="月壤的物理性质主要由玄武岩和斜长岩解体形成。";
"CommunityAddReviewModeration"="感谢你！你的评论已被提交审核";
"MiniScopeBoxBox"="手工豪华收藏盒";
"Kaus Borealis"="Kaus Borealis";
"Mons Hadley and its neighbor Mons Hadley Delta, are perhaps the most famous of lunar mountains, because they served as the dramatic backdrop to the Apollo 15 mission in July of 1971."="因为在 1971 年 7 月的阿波罗 15 号任务中，它们作为画面背景，带给人强烈的观感。";
"CommunityLegendTitle"="轻度污染";
"Messier 78"="梅西耶 78";
"Kornephoros"="Kornephoros";
"Canopus"="老人星";
"LikeUs"="关注我们\n";
"Interestingly enough, their tracks cover less area than a typical city block, according to NASA officials."="据 NASA 官员讲，这些足迹覆盖的范围要小于一个典型的城市街区，真有趣。";
"Messier 25"="梅西耶 25";
"Contact Support"="Contact Support";
"SharingProcessTitle"="分享......请稍候......";
"SL-14 R\/B"="SL-14 R\/B";
"FavoriteISSAdded"="✓ 被收藏";
"WelcomeScreenTitle"="星空 4";
"Carina"="船底座";
"ConditionsExcellent"="卓越";
"Mirach"="奎宿九";
"CommunityLocationDisabled"="无法获取您的位置。\n\n请确保你在户外并在设置中启用位置服务。";
"Messier 63 (Sunflower Galaxy)"="梅西耶 63（向日葵星系）";
"MiniScopeTutorialHelpButton"="要再次访问此教程，请轻触这里。";
"SubscriptionsMembershipDaysLeft"="剩余天数%i";
"MiniScopeTutorialZoomSwitch"="变焦提升";
"Stargazing conditions rating"="观星条件评分";
"Volans"="飞鱼座";
"SubscriptionsMember"="成员";
"MiniScopeGridsHint"="图像对齐工具";
"Keep zooming to enter Sky View"="继续放大以进入“天空视图”";
"SubscriptionsGoldLength"="6个月";
"MiniScopeTutorialNightMode"="打开或关闭“夜晚模式”";
"Messier 68"="梅西耶 68";
"Tap here to return to Sky View"="Tap here to return to Sky View";
"MiniScopePhotoModeHint"="静止图像模式已启用";
"Done"="完成";
"St. George crater is a crater in the Hadley–Apennine region."="圣乔治陨石坑位于哈德利－亚平宁区。";
"Copernicus itself was a possible landing site for the canceled Apollo 20 mission."="在取消的阿波罗 20 号任务中，哥白尼陨石坑是一个备选登陆点。";
"Messier 15"="梅西耶 15";
"Zubenelgenubi"="Zubenelgenubi";
"COSMOS 2084"="COSMOS 2084";
"The ALSEP consisted of several experiments that were powered by a Radioisotope Thermoelectric Generator,"="ALSEP 由多个实验设备组成，通过放射性同位素热电机供电，";
"MiniScopeCheckoutFreeShipping"="UPS 免费送货：";
"SettingsSatellitesNotifications"="卫星";
"Menkar"="天囷一";
"UpgradeSolarSystem"="3D 太阳系视图\n升级到专业版，查看 3D 太阳系中的全部星球。探索土星的光环、木星的红斑，或海王星神奇的蓝色。程序内甚至包括了矮行星冥王星和我们的月亮！";
"Messier 90"="梅西耶 90";
"ShareSkyTitle"="分享你可以看到的";
"ShareSaveToGallery"="保存到照相机中";
"Delphinus"="海豚座";
"TimeMachine14Day"=" 日";
"UpgradeNowTitle"="现在更新！";
"Acamar"="Acamar";
"BrowserLocading"="加载页面...";
"LightArrayMicrowave"="微波";
"Messier 58"="梅西耶 58";
"Columba"="天鸽座";
"Mizar"="北斗六";
"WelcomeScreenAllow"="允许";
"SetupNoInternetConnection"="无互联网连接\n您需要一个稳定的互联网连接，以查看夜空视频教程。请连接到互联网，然后再试一次。";
"MiniScopeEnabledMessage"="Night Sky MiniScope™ now enabled. Tap here to enter MiniScope™ Mode. MiniScope™ Remote will now also appear on Apple Watch.";
"Leo"="狮子座";
"ConditionsGood"="好";
"MiniScopeExposureHint"="光线吸收提升";
"Help"="帮助";
"COSMOS 2278"="COSMOS 2278";
"ShareMediaText"="I captured this with Night Sky 4, check it out here - https:\/\/itunes.apple.com\/app\/the-night-sky\/id475772902?mt=8";
"NewsTitle"="最新消息";
"Alpheratz"="壁宿二";
"Rhea"="Rhea";
"WelcomeScreenLightPollutionTitle"="光污染";
"Triangulum Australe"="南三角座";
"SettingsSubscriptionReminder"="订购提醒";
"%@ focused..."="%@ focused...";
"Messier 80"="梅西耶 80";
"Alnair"="鹤一";
"Apollo 15 Landing Site"="阿波罗 15 号登月点";
"the time for the reflected light to return is then measured."="然后测出光线反射所需的时间。";
"ConditionsWind"="风力";
"PremiumMoonToursTitle"="登陆月球";
"AJISAI (EGS)"="AJISAI (EGS)";
"Tucana"="杜鹃座";
"ShareAppTitle"="分享星空专业版";
"COSMOS 2242"="COSMOS 2242";
"Kochab"="北极二";
"Messier 48"="梅西耶 48";
"Messier 109"="梅西耶 109";
"Circinus"="圆规座";
"ShareUnableToShareInfoPack"="不幸的是，我们现在不能分享信息包的文章，请稍后再试。";
"Centaurus"="半人马座";
"Tuesday"="星期二";
"CommentsInvalidEmail"="请输入有效的电子邮件地址";
"SetupSolarSystem"="3D 太阳系和世界旅行者模式\n\n通过动态三维图形探索整个太阳系！其中包括月球和矮行星冥王星！在漂亮的 3D 模式下探索地球，用世界旅行者模式前往世界任何地方，享受当地的观星体验，并获得当地观星条件！";
"Premium"="付费";
"Kaus Australis"="箕宿三";
"MiniScopeCreatorsSmall"="small";
"MiniScopeShutterHintEnabled"="Capturing Light Trail, when ready to stop, tap camera button again";
"Due to the Sun’s ultraviolet rays, the flag would have now completely lost all of its color, the material from the flag may have even disintegrated."="由于太阳紫外线的照射，如今旗子应该已经完全脱去颜色， 甚至旗子本身的材料也已经支离破碎了。";
"Crux"="南十字座";
"MiniScopeVideoModeHint"="视频模式已启用";
"Messier 101 (Pinwheel Galaxy)"="梅西耶 101（风车星系）";
"Messier 70"="梅西耶 70";
"Send"="发送";
"Leo Minor"="小狮座";
"SubscriptionsBuyNow"="现在购买%@";
"CommunitySiteAddress"="地址";
"SettingsRestorePurchases"="恢复购买";
"Messier 81 (Bode's Galaxy)"="梅西耶 81（波德星系）";
"WatchKitPushRemind"="日落时提醒";
"Messier 38"="梅西耶 38";
"SettingsEffects"="效果";
"Paused"="暂停";
"ERS-1"="ERS-1";
"OAO 2"="OAO 2";
"ConditionsMoonFull"="饱满";
"Excellent Dark Sky Site"="理想的黑暗天空";
"Deneb"="天津四";
"Apollo 15 was the first mission when the Lunar Rover was used."="阿波罗 15 号是首次使用月球车的任务。";
"MiniScopeNoiseReductionOnHint"="去噪打开";
"It also carried the Lunar Rover and ALSEP suite of experiments."="它同时还携带了月球车和 ALSEP 实验装置。";
"TonightNotificationVisible"="%@现在上升。";
"Stars"="星星";
"Messier 60"="梅西耶 60";
"Vindemiatrix"="太微左垣四";
"SubscriptionsSilverLength"="3个月";
"ERS-2"="ERS-2";
"CommunitySiteSky"="天空";
"82 G. Eri"="波江座 82 G";
"To increase or decrease the amount of stars visible in Sky View, place 2 fingers on the Sky View and slide up or down."="To increase or decrease the amount of stars visible in Sky View, place 2 fingers on the Sky View and slide up or down.";
"Kapteyn's Star"="Kapteyn's Star";
"Messier 28"="梅西耶 28";
"Wednesday"="星期三";
"MiniScopePayCreditCard"="Credit \/ Debit Card";
"Messier 27 (Dumbbell Nebula)"="梅西耶 27（哑铃星云）";
"Pavo"="孔雀座";
"MiniScopeFocusHint"="数码对焦";
"Corvus"="乌鸦座";
"Show Constellation Lines"="显示星座连线";
"It’s located on the west slope of Mons Hadley Delta and is approximately 2.5 miles southwest of the Apollo 15 landing point."="它坐落在哈德利·德尔塔山的西坡，距阿波罗 15 号登陆点西南约 2.5 英里处。";
"The Apollo 15 landing site is where the Lunar Rover was first used on the Moons surface on July 26th 1971."="阿波罗 15 号登陆点，是 1971 年 7 月 26 日在月球表面首次使用月球车的地方。";
"TonightNotificationSet"="%@ is setting now.";
"ConditionsHumidity"="湿度";
"Ursa Major"="大熊座";
"ConditionsSunset"="日落";
"INTERCOSMOS 24"="INTERCOSMOS 24";
"Messier 50"="梅西耶 50";
"Vela"="船帆座";
"MiniScopeConstellationsPresetHint"="Star and Constellations Optimal Settings Enabled";
"Alderamin"="天钩五";
"Pictor"="绘架座";
"ShareMessageTitle"="共享信息";
"The US Flag at the Apollo 11 landing site now actually lies on the floor."="在阿波罗 11 号登陆点的美国国旗， 现在已倒在地面。";
"MiniScopePlanetsPresetHint"="Planet Optimal Settings Enabled";
"Messier 18"="梅西耶 18";
"CUSAT 2 & FALCON 9 R\/B"="CUSAT 2 & FALCON 9 R\/B";
"Alphekka"="贯索四";
"The last two peaks are the most famous as they formed the valley where the Apollo 15 mission made its landing."="最后两座山峰最著名，因为阿波罗 15 号任务就在它们形成的山谷间登陆。";
"268 G. Cet"="268 G. Cet";
"Messier 7 (Ptolemy Cluster)"="梅西耶 7（拖勒密星团）";
"WorldTravellerTravellingIn"="在旅行\n%@";
"ConditionsMoonFirstQuarter"="第一季度";
"Mercury"="水星";
"The tracks are still there to this day due to there being no atmosphere on the Lunar surface."="因为月球表面没有空气，因此足迹保留至今。";
"Neptune"="海王星";
"Messier 93"="梅西耶 93";
"Orion"="猎户座";
"Auriga"="御夫座";
"SettingsNewsNotifications"="新闻";
"Alshain"="Alshain";
"Messier 82 (Cigar Galaxy)"="梅西耶 82（雪茄星系）";
"These tracks are from extravehicular activity."="这些是舱外活动留下的轨迹。";
"Corona Borealis"="北冕座";
"Messier 105"="梅西耶 105";
"WelcomeScreenNotificationsPermission"="为能提供观星条件、行星升起时间及国际空间站何时掠过天空等信息，程序需要使用推送通知。这些内容可以在设置中定制，但“星空”必须能使用推送通知才能工作，因此请允许使用此权限。";
"Sadalsuud"="Sadalsuud";
"Sunday"="星期天";
"SettingsMiniScope"="MiniScope Mode";
"Astrophotography"="天文摄影";
"Kaus Meridionalis"="Kaus Meridionalis";
"SubscriptionsDiamondDescription"="如果星空专业版不能满足你的需求，就订购最划算、服务最全面的钻石计划吧，该计划可让您获得最佳观星地点。";
"The Corpernicus Crater is visible using our Night Sky MiniScope."="使用我们的星空 MiniScope 可以观测到哥白尼陨石坑。";
"MiniScopeCreatorsSturdy"="sturdy";
"WorldTravellerEnterLocation"="输入地点";
"NotificationsTipText"="";
"PremiumTonightText"="获得完全可定制的体验。“今夜星空”告诉您观星条件、光污染密度，并为您建议附近的理想观星地点。您甚至还可以为当地举办的活动设置个性化的提醒！这是付费“星空”会员的专享服务。";
"CommunitySiteReviews"="查看";
"TimeMachineHours"="时";
"TimeMachine15Day"=" 日";
"SettingsFadeSpeed"="%.1f秒淡出名字";
"Messier 30"="梅西耶 30";
"MiniScopeBoxBag"="抽绳便携包";
"ConditionsMoonDark"="黑暗";
"This is the site where Neil Armstrong famously said “That’s one small step for man, one giant leap for mankind.”"="尼尔·阿姆斯特朗在这里说出一句名言：“这是一个人的一小步，却是人类的一大步。”";
"LoadingMapsTitle"="正在载入地图";
"CommunityAddSiteInvalidEmail"="请输入有效的电子邮件地址";
"we’ve recreated them to the best of current information available,"="我们根据现有的最佳信息，";
"MiniScopeCheckoutTotal"="订单合计：";
"ERBS"="ERBS";
"WorldTravellerNowExplore"="现在，在探索天空\n%@!";
"Phobos"="Phobos";
"CommentsYourEmail"="您的电子邮件";
"FavoriteAdded"="✓ 被收藏";
"SubscriptionsSilverDescription"="我想有更多的时间去探索理想的观星地点。 3个月是一个很好的价值计划。";
"Moon"="月球";
"ConditionsVisibility"="能见度";
"Ursa Minor"="小熊座";
"SettingsSite"="iCandi应用程序网站";
"WelcomeScreenLightSpectrumText"="长按“天空视图”会显示光谱样本。旋转一下，即可看到从 H. Alpha 到电波的系列光谱。松开手指，天空即会被所选的光谱渲染。";
"ShareSendGift"="作为礼物发送";
"Messier 73"="梅西耶 73";
"Arcturus"="大角";
"It was built by Westinghouse and designed to withstand extreme temperatures."="摄像机由美国西屋电气公司生产， 其设计可抵抗极限温度。";
"Gemini"="双子座";
"SettingsMainTitle"="主菜单";
"AutomaticSkyTrackingHint"="将你的设备指向天空";
"ConditionsUnitsKilometers"="千米";
"Taurus"="金牛座";
"WorldTravellerCurrentGPS"="使用当前GPS位置";
"CommunityAddReviewWriteHere"="在这里撰写你的评论";
"AQUA"="AQUA";
"ContitionsCloudiness"="云量";
"The EVA lasted approximately 6 hours, 33 minutes, ending at 3:46 p.m."="这次舱外活动持续了约 6 小时 33 分，于下午 3:46 结束。";
"Saved To Camera Roll"="Saved To Camera Roll";
"UpgradeCustomizable"="定制\n升级到专业版，定制天空视图，比如选择星名淡出的时间。";
"TimeMachineAugust"="八月";
"Infrared observations of these peaks during the 1980s determined that they were primarily composed of the mafic form of olivine."="二十世纪八十年代，对这些山峰进行的红外线观测发现，它们主要由鎂铁质橄榄石组成。";
"Slide up from the bottom of the screen in Sky View to reveal the Space Travel timeline. Select a specific date and time, or tap fast forward or rewind to animate the sky."="Slide up from the bottom of the screen in Sky View to reveal the Space Travel timeline. Select a specific date and time, or tap fast forward or rewind to animate the sky.";
"MiniScopeCheckoutSuccess"="您的订单已提交，我们会很快与您联系送货事宜。";
"Puppis"="船尾座";
"RateAppNoButton"="不，谢谢！";
"H-2A R\/B"="H-2A R\/B";
"Mirzam"="Mirzam";
"Locating..."="Locating...";
"The Crater is circular and 58 miles across."="陨石坑是圆形的，直径达 58 英里。";
"MiniScopeCheckoutLastPayer"="购买者姓氏";
"TimeMachineJanuary"="一月\n";
"Alhena"="井宿三";
"SettingsNotifications"="通知";
"ShareTitle"="请尝试夜空专业版的魔力！";
"COSMOS 1536"="COSMOS 1536";
"Sirius"="天狼星";
"Messier 10"="梅西耶 10";
"Sagitta"="天箭座";
"CommunitySiteAddedByTitle"="这个地方由添加";
"ConditionsFair"="一般";
"The Rover still sits here today."="今天，月球车仍停放在这里。";
"Pegasus"="飞马座";
"ConditionsUnitsMetersInSecond"="米\/秒";
"CZ-2D R\/B"="CZ-2D R\/B";
"Hubble Space Telescope"="哈勃空间望远镜";
"Enable Messier Objects"="启用天体";
"COSMOS 1500"="COSMOS 1500";
"SL-4 R\/B"="SL-4 R\/B";
"Lupus"="豺狼座";
"ORBVIEW 2 (SEASTAR)"="ORBVIEW 2 (SEASTAR)";
"SettingsPurchaseMiniScope"="Purchase MiniScope";
"SecondsToMeltConstellations"="%.1f 秒后融化星座";
"Messier 53"="梅西耶 53";
"Daily conditions"="每日条件";
"CommunitySiteDetails"="暗站点详细信息";
"COSMOS 2151"="COSMOS 2151";
"WorldTravellerUnableToFindTimezone"="无法找到时区的选址。请检查您的网络连接，并稍后重试。";
"SolarSystemObjectSelectedTapAgain"="再次点击目标获取有关信息";
"ConditionsMoonThirdQuarter"="第三季度";
"Norma"="矩尺座";
"RadioWaves"="Radio";
"New"="新";
"MiniScopeTutorialExposureDurationSlider"="用此滑块增加或减少 MiniScope™ 吸收光线的时长。";
"COSMOS 1400"="COSMOS 1400";
"International Space Station"="国际空间站";
"There are three distinct terraces visible, and arc-shaped landslides due to slumping of the inner wall as the crater debris subsided."="陨石坑具有三个明显的台地结构和一个由内壁坍落形成的弧状滑坡。";
"SettingsShowOverlays"="显示星座叠加层";
"SkyTrackingCalibrationTitle"="天空跟踪校准模式";
"TimeMachineMinutes"="分";
"Messier 96"="梅西耶 96";
"Zosma"="Zosma";
"InAppsDisabled"="设备上禁用应用程序的内购。";
"Messier 40 (Winnecke 4)"="梅西耶 40 (Winnecke 4)";
"They are around the experiments on the site, and also lead toward Little West crater, which is located about 164 feet (50 meters) east of the Lunar Module."="脚印朝向“小韦斯特”陨石坑，陨石坑位于登月舱东部约 164 英尺（50 公尺）。";
"Algenib"="壁宿一";
"This is the Apollo Lunar Television Camera."="这是阿波罗月球电视摄像机。";
"MoreInformation"="更多信息";
"InfoPackReminderPurchase"="现在购买！";
"Mimas"="Mimas";
"SkyTrackingHint"="将你的设备指向天空";
"Octans"="南极座";
"Hyperion"="Hyperion";
"Sadr"="Sadr";
"MiniScopeNightModeOnHint"="夜晚模式打开";
"ConditionsPoor"="差";
"Much of the equipment used in the Apollo 15 mission still sits ready for you to explore."="阿波罗 15 号任务中使用的大多数设备，仍留在那里供您探索。";
"MiniScopeOrderSwipeMessage"="Swipe to continue without ordering";
"Tip: Discover More!"="Tip: Discover More!";
"Messier 86"="梅西耶 86";
"Algol"="大陵五";
"Keep pinching to see Earth"="继续收合手指查看地球";
"Messier 16 (Eagle Nebula)"="梅西耶 16（鹰状星云）";
"The Rover had a lunar weight of 77lb whilst on Earth it weighed 462 lbs."="月球车在月球上重 77 磅，而在地球上则重达 462 磅。";
"ShareEmailLine3"="准备好夜空专业版带来的惊讶！";
"SL-16 R\/B"="SL-16 R\/B";
"SubscriptionsPlatinumPlan"="白金";
"UpgradeTodayMessage"="今天就更新！升级到夜空专业版，添加了卫星，夜视模式，能够调整设置，删除广告和许多其他令人兴奋的功能！";
"Albireo"="Albireo";
"Cebalrai"="Cebalrai";
"CommunitySiteSleep"="睡觉";
"MiniScopeBoxTripod"="带水平仪的微型三脚架";
"Suburban\/Urban Transition"="郊外\/城市过渡";
"Messier 64 (Black Eye Galaxy)"="梅西耶 64（黑眼星系）";
"MiniScopeTutorialPresetsSwitch"="“星空™”天体预设。请轻触此处，访问在“星空™”内拍摄某些天体的预先设置。";
"UpgradeTimeMachine"="天空时光机\n升级到专业版，穿越时间去旅行，查看未来或过去的星空，任由您来定！";
"Atria"="Atria";
"ShareFailed"="不幸的是，我们现在不能分享夜空专业版，请稍后再试。";
"ConditionsHourlyRating"="每小时观星条件的评价";
"ShareSkySuccess"="你的星空已在Facebook中分享。";
"SUZAKU (ASTRO-EII)"="朱雀卫星 (ASTRO-EII)";
"Alphard"="星宿一";
"Mira"="Mira";
"WatchKitPinReview"="Review";
"TimeMachine16Day"=" 日";
"TimeMachine20Day"=" 日";
"Jupiter"="木星";
"Messier 23"="梅西耶 23";
"WatchKitPinInfoView"="更多信息";
"Oberon"="Oberon";
"LightArrayInfraRed"="红外";
"MiniScopeCheckoutPrice"="每支售价：%@\n运送日期：%@";
"Caph"="王良一";
"NewsUnableToLoad"="无法从服务器读取新闻提要。请检查您的网络连接，并稍后重试。";
"SubscriptionsJoinNow"="现在加入！";
"MiniScopeCameraRollBlockedError"="Night Sky need access to your camera roll to save captured photos and display gallery. Please make use it allowed in Settings.";
"MiniScopeAddGiftWrap"="Add Gift Wrapping?";
"ConditionsMoonWaxingCrescent"="娥眉月";
"Satellites"="卫星";
"Here is the Apollo Lunar Surface Experiments Package also known as ALSEP."="这是阿波罗月表试验装置，又称作 ALSEP。";
"RateAppText"="喜欢星空专业版吗？别忘了到 App Store 给我们打个高分哦！只需要你一分钟时间。感谢你的支持！";
"ShareTwitterMessage"="我使用的夜空专业是一个惊人的新应用程序，只需将手机指向天空就会惊叹不已！这里得到它 - http:\/\/bit.ly\/1tCOXKb";
"Share App"="分享程序";
"TimeMachineJuly"="七月";
"Messier 2"="梅西耶 2";
"Rastaban"="Rastaban";
"MiniScopeCheckoutState"="州\/行政区\/省";
"MiniScopeTutorialFocusSlider"="用此滑块手动控制数码对焦。如果您仍无法手动对焦，请旋转 MiniScope™ 的镜头进行手动对焦。";
"WelcomeScreenPremiumText"="现在您可以免费试用“星空”付费版的全部神奇功能！";
"Hadar"="马腹一";
"MiniScopeCheckoutFirstRecipient"="收货人名字";
"TonightNotificationRise"="%@现在上升。";
"Scutum"="盾牌座";
"ShareOnFacebook"="在 Facebook 上分享";
"MiniScopeTutorialISOSlider"="用滑块提高或降低 ISO 光敏度。";
"MiniScopeCheckouеYourOrder"="您的订单";
"This is the Passive Seismic Experiment Package."="这是被动地震试验组件，";
"SettingsSkyInfoNotifications"="天空信息";
"Dione"="Dione";
"The range contains several mountains that have received names they are, Mons Wolff,"="它包含多个已命名的山丘，包括：";
"The return route was past Elbow Crater and directly across the mare to the lunar module."="返回时途经埃尔博陨石坑，直接穿过月海到达登月舱。";
"Bootes"="牧夫座";
"CommunityUntitledLocation"="无标题位置";
"Mons Ampere, Mons Huygens, Mons Bradley, Mons Hadley Delta and Mons Hadley."="沃尔夫山、安培山、惠更斯山、布拉德利山、 哈德利·德尔塔山和哈德利山。";
"Lacerta"="蝎虎座";
"Nearby dark sites"="附近黑暗地点";
"VisibleLight"="Optical";
"Back"="返回";
"Starting at the lunar module, the crew drove southward across the mare to the edge of Hadley Rille, south along the edge of the rille to Elbow Crater and to an area near St. George Crater."="宇航员们从登月舱出发，向南行驶， 穿过月海到达哈德利沟的边缘， 然后沿边缘向南到达埃尔博陨石坑和圣乔治陨石坑附近的区域。";
"Messier 56"="梅西耶 56";
"Mufrid"="Mufrid";
"Discard"="放弃";
"SetupSkyView"="美丽的全新天空景观\n\n用“星空”观星，效果不可思议。无论白天黑夜，只需打开程序，将设备对向天空，恒星、行星、星座，甚至卫星都可一网打尽！";
"Messier 97 (Owl Nebula)"="梅西耶 97（夜枭星云）";
"PremiumSubscribeButton"="附带 1 个月免费试用！";
"ISS flyover starts now."="ISS flyover starts now.";
"Proceed"="继续";
"Sheliak"="Sheliak";
"WorldTravellerModeTitle"="世界旅行者模式";
"DownLabel"="向下";
"Venus"="金星";
"ConditionsUnableToLoad"="无法从服务器读取信息。请检查您的网络连接，并稍后重试。";
"Welcome to the Apollo 15 landing site and the Apennine Mountains."="欢迎来到阿波罗 15 号登陆点和亚平宁山。";
"96 G. Psc"="96 G. Psc";
"CommunitySiteAffiliationURL"="联系URL";
"SEASAT 1"="SEASAT 1";
"Long press on Sky View to reveal the Light Spectrum Selector swatch. Choose from 8 light spectrums."="Long press on Sky View to reveal the Light Spectrum Selector swatch. Choose from 8 light spectrums.";
"Triangulum"="三角座";
"Moon Phase"="月相";
"Vega"="织女一";
"Messier 99"="梅西耶 99";
"SettingsCalibrateDevice"="校准设备";
"Camelopardalis"="鹿豹座";
"InfoPackReminderMessage"="你想在夜空中添加天空的信息包吗？\n这给了你很多的信息，你可以在夜空中的应用程序内看到正确的物体！";
"The Apollo 11 Landing Site is the site where Man first stepped foot on the Moon on July 20th 1969."="阿波罗 11 号的登陆点是 1969 年 7 月 20 日人类首次踏上月球的地点。";
"Messier 46"="梅西耶 46";
"Messier 108"="梅西耶 108";
"MiniScopeCheckoutTaxValue"="预计税款：";
"ARIANE 5 R\/B"="ARIANE 5 R\/B";
"TimeMachineOctober"="十月";
"iCandi Apps on Facebook"="iCandi Apps Facebook 页面";
"TimeMachineApril"="四月";
"Ankaa"="火鸟六";
"Mirphak"="天船三";
"IDEFIX & ARIANE 42P R\/B"="IDEFIX & ARIANE 42P R\/B";
"CommunitySiteName"="为黑暗的位置命名";
"PremiumMoonToursText"="这堪称技术创新的一次巨大飞跃！我们精准重塑了阿波罗 11 号和 15 号的登月点，让您在 3D 环境下探奇。导游服务为您揭秘登陆点引人入胜的故事。作为付费会员，您还将获得更多的月球游。";
"CommunityYourSelectedLocation"="你选择的位置";
"OKEAN-3"="OKEAN-3";
"Zaurak"="Zaurak";
"WorldTravellerSearching"="搜索位置坐标...";
"Pollux"="北河三";
"Perseus"="英仙座";
"MiniScopeiPadWarning1"="PLEASE NOTE NIGHT SKY MINISCOPE™ IS ONLY COMPATIBLE WITH IPHONE AT THE MOMENT";
"Aludra"="Aludra";
"MiniScopeCheckouеShipTo"="运送到";
"Messier 89"="梅西耶 89";
"Pluto"="冥王星";
"COSMOS 2058"="COSMOS 2058";
"Dubhe"="北斗一";
"MiniScopeBoxCaps"="镜头盖";
"TimeMachineMay"="五月";
"It measures 23 feet high, 31 feet wide and 31 feet deep."="它高 23 英尺，宽 31 英尺，深 31 英尺。";
"MiniScopeTripodFeatureTitle"="三脚架";
"Messier 36"="梅西耶 36";
"Messier 110"="梅西耶 110";
"Procyon"="南河三";
"MiniScopeCreatorsLightweight"="lightweight";
"MiniScopeZoomHint"="Digital Zoom";
"MiniScopeCheckoutSuccessfulOrder"="Thank you for purchasing Night Sky MiniScope. We will e-mail you with your order details and tracking information.";
"MiniScopeCheckoutInvalidCard"="Invalid credit card data. Please check it and try again.";
"Few people who lived during the time of the Apollo 11 landing will forget the event shared on television sets across the world."="在阿波罗 11 号登陆年代生活的人， 很少会忘记当时在全球电视机上播放的那个时刻。";
"Cassiopeia"="仙后座";
"Messier 24 (Sagittarius Star Cloud)"="梅西耶 24（人马座恒星云）";
"WelcomeScreenSkyTrackingText"="星空真神奇。只要对天空举起 iPhone、iPad 或 Apple Watch，即可识别行星、星座甚至卫星！";
"Canis Minor"="小犬座";
"Show Natural Horizon"="显示自然地平线";
"ConditionsLoading"="评价观星条件...";
"The terrain along the bottom of the crater is hilly in the southern half, while the north is relatively smooth."="陨石坑底部的地形，是南部多山丘，而北部相对平坦。";
"Diphda"="土司空";
"Nunki"="斗宿四";
"CommunityHoldAndDrag"="保持和拖动重新定位 (%f, %f)";
"Messier 79"="梅西耶 79";
"Capture Sky View Video"="拍摄天空视图视频";
"Sadalmelik"="Sadalmelik";
"ConditionsDailyRating"="每日条件评级";
"MiniScopeTutorialISOLock"="打开 ISO 锁，用手动操作覆盖自动亮度设置，以提高 MiniScope™ 对光的灵敏度。";
"ConditionsNowIn"="当前位于";
"Messier 26"="梅西耶 26";
"Aquila"="天鹰座";
"MiniScopeCheckoutAddressLine1"="地址（第一行）";
"Avior"="Avior";
"COSMO-SKYMED 1"="COSMO-SKYMED 1";
"SubscriptionsPlatinumTitle"="白金社区";
"CommunityAddReviewMessage"="感谢你对业余天文界的贡献。\n请在下面填写并提交你的评论。\n\n请注意：所有评论需进行审核，因此预计需要24-48小时才可发布。\n";
"Tip: Space Travel!"="Tip: Space Travel!";
"Enif"="危宿三";
"SettingsEffectsTitle"="效果";
"Alnath"="五车五";
"Piscis Austrinus"="南鱼座";
"MiniScopeCheckoutCardHolderFirst"="Name (as it appears on your card)";
"Phad"="北斗三";
"Enable Light Pollution"="Enable Light Pollution";
"MiniScopeCheckouеSummary"="小结";
"Messier 69"="梅西耶 69";
"MiniScopeOrderButton"="购买“星空 MiniScope™”";
"TimeMachine17Day"=" 日";
"SettingsMainSettings"="主要设置";
"Lacaille 8760"="Lacaille 8760";
"Shedir"="王良四";
"CommunityAddSiteModeration"="谢谢！我们非常感谢你的贡献。你提交的黑暗位置将进行审查，并在24-48小时内发布。";
"SettingsSounds"="音效";
"Coma Berenices"="后发座";
"CommunitySiteDescription"="描述";
"TimeMachineReset"="时间机器复位\n当今时间。";
"MiniScopeCaseFeatureTitle"="设备托架";
"SubscriptionsBronzeDescription"="让它一展身手，但30个晚上过的很快！获得长期计划会省钱。";
"TimeMachineSeptember"="九月";
